終於知道點解香港有裸男

因為真係好撚熱

D OL仲著黑絲...

返工唔係要箸黑絲？

要做生意嘛 搵食艱難

邊個老細咁變態

@老貓再世